行九逕山落雨被困

等雨停

巴打小心

有冇位避雨？